{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho684644416/mamageseuteuhauseu-haeundaejeom-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926671569&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=53636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202312272&selectedRatePlan=211955913&expediaPropertyId=21363888&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마마게스트하우스 해운대점"
    },
    "text": "ママゲストハウス海雲台店\\n\n大韓民国釜山広域市海雲台区中洞一路40\\n\nママゲストハウス海雲台店は海雲台海水浴場と新世界センタムシティから車で5分の距離に位置しております。 また、広安里海水浴場と松亭海辺からもそれぞれ4.6kmと4.7km離れています。 このゲストハウスは海雲台駅から徒歩8分、中洞駅からは12分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 ゲストハウスは計4階で構成されており、29室の客室を保有しています。 チェックインは15:00から始まり、22:00まで行われ、チェックアウトは11:00に行われます。 チェックアウト時間は状況に応じて柔軟に調整できます。 ご予約の際は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただき、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 満19歳以上からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できず、共用エリアで無料WiFiを利用できます。 駐車スペースは提供しておりません。禁煙施設です。 到着時にはフロントデスクのスタッフがサポートすることができ、チェックインのガイドラインは到着24時間前にEメールでお送りします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台店は大韓民国釜山広域市海雲台区中洞一路40に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台店の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台店の周辺には海雲台海水浴場、新世界センタムシティ、広安里海水浴場、松亭海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台店へのアクセスはどうやって行えますか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台店へは海雲台駅から徒歩8分、中洞駅からは12分の距離です。公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台店のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台店のチェックインは15:00から22:00まで、チェックアウトは11:00です。ただし、状況に応じて柔軟に調整することも可能です。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台店の予約に際して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台店の予約時には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。また、チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを準備し、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台店でのチェックインは何歳以上から可能ですか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台店でのチェックインは満19歳以上から可能です。ただし、ベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台店ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台店ではペットの同伴はできません。ただし、共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台店に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台店には駐車スペースは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台店では喫煙ができますか？",
            "answer": "ママゲストハウス海雲台店は禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "ママゲストハウス海雲台店のチェックイン時にはスタッフがサポートしてくれますか？",
            "answer": "はい、ママゲストハウス海雲台店のチェックイン時にはフロントデスクのスタッフがサポートしてくれます。また、チェックインのガイドラインは到着の24時間前にEメールでお送りします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 668
    }
}